警方對兩宗針對警務人員的嚴重違法事件予以嚴厲譴責

警方表示，昨日發生兩宗針對警務人員的嚴重違法事件。

警方在社交網站表示，昨日下午3時許，有人懷疑在葵涌邨停車場，刻意破壞警務人員車輛並逃去；在晚上9時許，有人虛報在東涌富東邨有打鬥案件發生，警員在現場調查期間，有人從高處向警員投擲懷疑裝有腐蝕性液體的容器，該容器在地面爆開、液體四濺，情況極度危險。

警方指出，有關事件肆意挑戰法律，更嚴重危害公眾安全，予以嚴厲譴責，必定全力追緝涉案人士，將其繩之於法。

捉唔到人然後事但捉幾個唔順超嘅返狗屋玩

黑吃黑，又想老屈？

少少野就話危險返屋企打乒乓波啦

有人虛報在東涌富東邨有打鬥案件發生，警員在現場調查期間，有人從高處向警員投擲懷疑裝有腐蝕性液體的容器

痴線 千奇唔好有樣學樣

點解一定係虛報呢, 打完要留係度比你逗架?

好地地會針對你?

721都「肯定」有幾萬個玩電話啦
唉屌，我都想逗幾萬蚊咩都唔撚駛做

嘥鳩氣自己做得好點會有人針對不如班撚樣自己諗清楚先

黑警係咪扮無中招